家姐呢四年帶左六個男朋友上屋企

唔係第一次同人分享
但今次係認真組織返件事
家姐20歲之前拍拖無帶過男朋友上來所以唔知之前佢點
但20之後開始會帶男朋友上黎見家長
最長一個年半，上左黎幾十次，最後都係散左
但最短一個應該只係上左一兩次就散
個陣家姐帶第一個男朋友上黎既時候老母仲特登買左對新拖鞋比佢着
但冇耐之後散左
隔一個月又有另一個補上，結果又係着返佢前任對拖鞋，之後個幾個都係着同一對拖鞋
但佢地完全唔知對拖鞋一早已經有人着過
家姐既第二任男友自己開裝修公司，佢係拍最耐拖個個
但最後都係散左，我知原因係咩
因為佢對腳太臭，同家姐去完日本返黎之後家姐就開始少左佢過黎
但前後都拖左4個幾月先真係散
家姐淨係同過我一個講佢有腳臭
但有次我好奇趁佢走之後聞一聞隻拖鞋
屌佢老味隻味仲臭過踩完屎黎，簡單係完美將腳汗同燒過既塑膠味混為一體
但擴散唔遠，可能係氣味粒子比較重，一入左個鼻就火燒連環船咁由個鼻燒到橫隔膜
我唔小心嘔左一篤黃膽水落隻拖鞋到，之後急急腳走左，冇幾耐佢地就散左
但之後幾個男朋友上黎都會着個對拖鞋
我成日諗當年佢個ex係對拖鞋上面留底既惡臭分子，會唔會痴上佢新男朋友隻腳到呢
但佢地又好似毫不在意照着對拖鞋
再之後我醫生同我講話我可能有輕度思覺失調
但我同佢分享呢個故事個陣，佢話我屋企根本冇呢對拖鞋
我次次都解釋話因為對鞋阿媽會收起所以佢見唔到但佢話唔係咁
但後來佢開始開藥比我食，話係可以令我既病情舒緩
我食完之後無任何事改變過，而佢平均每兩個星期上黎搵我一次，差唔多成年
但有一次我見住佢着個對拖鞋，於是我知佢講大話
不過再過多一排連個醫生都冇再上黎

所以?

其實你家姐就係對拖鞋

無是咁的，零分

成篇野咁耐人尋味嘅 可以拍電影喎
Btw 幾好睇幾好笑 已正評

你真係要睇醫生1999

唔錯 幾有痴線佬味

想做潮文？

樓豬叫伯母裝門鐘係佢間房門口未

乜野火燒連環船

呢篇文都好有味道

笑左

屌你老母抄登仔
係咪真係咁想承傳高登文化

1999

畀人屈思覺失調真係幾過份嘅...
但事實你有冇你自己都唔會知
最好方法就係搵私家醫生證實

喺LIHKG分享畀班𡃁仔見到除咗踩多你兩腳，
咩都幫你唔到

最好就影埋對拖鞋upload上嚟畀大家聞下

樓主如無意外應該係一隻狗黎。

64

ok喎呢篇

呢篇唔錯

每一個上過來既男友,之後(隻腳)都有事,之後就分手了
以為你地屋企有污糟野

幾好笑 真係笑左出黎

9/10 好波ching

跟本樓主就係家姐

睇得出幾有心

一路睇一路笑
睇到中間已經形住對臭拖鞋係臭西家姐

睇到嘔黃膽水就feel到中中地伏

On仔喺高登copy過黎

唔錯

炒到咁撚出面

抄

佢著左我對西瓜喎

Co

係高登抄過黎

你家姐啲男朋友有冇紋身

痴線，成篇文個佈局有好多呼應同眉來眼去，我俾8/10

幾好 見證潮文誕生

細思極恐

你家姐就係果對拖鞋
比個第二任屌到臭哂
之後你家姐靜靜雞同你講
之後你聞佢塊閪
臭到嘔
咁樣?

?

成個 forum 都係抄啦

抄登仔

不過再過多一排連個醫生都冇再上黎

呢篇野有個共同點...
著過呢對"唔存在"既拖鞋既人都消失左

篇野叫拖鞋?

唔小心嘔左篤黃膽水
笑到我仆街

樓主其實係對拖鞋

幾有創意

其實對拖鞋就係你家姐？

sor 笑唔出

老夫子-耐人尋味

難啲
思覺失調嘅電影太多
a beautiful mind, shutter island? , black swan.....
the slipper 應該無得發圍

3/10

主角應該係女性 拖鞋=臭閪 腳=j
有次我好奇趁佢走之後聞一聞隻拖鞋:3p個陣趁個男唔用個閪個陣聞
主角唔小心嘔左一篤黃膽水落隻拖鞋到=嘔左落家姐個閪到
醫生=主角男朋友 藥=避孕丸
醫生着住對拖鞋=上左家姐
最後俾主角發現左偷情所以冇再搵主角
可能家姐全部男朋友都有性侵過主角 可能日日3p 搞到主角思覺失調

其實你根本絛家姐

新潮文

我到底睇緊乜

抄夠po未

樓主係抄post狗 係垃圾

推測樓主全家都精神失常
家姐專門引d人翻黎
樓豬就睇邊個著對拖鞋就令佢地消失
買拖鞋既阿媽係一家變成咁既禍首，可能細細個就虐待樓豬兩姊妹
成篇野冇提過老豆，可能俾佢地處理左，或者係令佢地變成咁既原因

建議搵社工上樓跟進

垃圾

歡迎進入八奇嘅思考領域

想講裝修佬有性病 之後搞到之後所有人都有性病？

回家啦屌你老母垃圾抄登

2/10 重作

好撚好睇喎屌

完全唔知睇緊乜

up乜？

幾好

拖鞋有d唔似
佢有特別描述話每任都係著同一對拖鞋
dom唔會循環用掛

兒登仔 同 she. com 邊度八婆啲？

高登抄過黎當原創

祝樓主早日康復

Ching下次覆診幾時？

抄登
唔肯認呀?

西瓜鞋？

醫生幾好，叫咩名

對拖鞋 = 你家姐個臭閪 完

抄登

睇留言
再對比番高登

回家了

原來高登仔出

揭尾故?

唔知點解我覺得個故好有九把刀feel

屌 回家了

拖鞋=你家姐個臭系

5/10

你抄過黎兒登 呢到啲人都睇唔明架啦

屌你老味搬字過紙都俾返條原link呀
就咁copy當係你自己作呀？
而家d會員好撚低質

抄post?

開頭係唔錯 可惜爛尾

Too long can’t read

連登果然垃圾過高登

照搬

你根本就冇家姐 ff

不過第一次見 d reply話childon仔高汁
點知原來係高登原創

偷po狗

樓主似要再睇醫生

抄登真係好撚肉酸

呢d咁高質既潮文真係唔係一般凡夫俗子可以理解得到
起承轉合都做得非常好

由一開始家姐帶仔番屋企
到到描述隻臭拖鞋既化學反應
再轉到樓豬同醫生耐人尋味既關係
最後帶出樓豬有輕度思覺失調

成篇文睇到我停唔到
食緊飯睇食左半粒鐘都冇扒過一啖飯
隔離台見到我一路睇一路笑到震曬
細細話條友係咪痴撚左線
以為我聽唔到

我輕輕啜一啖凍檸茶
令一令頭
我從篇文已經領會到樓豬既心路歷程
你呢d世人撚會明白
我同樓豬之間既精神交流

？

又炒車

抄登果然係抄登

又比位人入

高登都睇到呢個post

又要上連登又要屌人抄高登個啲真係好撚肉酸

咁多弱智post

咁就七百正皮

耐人尋味

樓主係真心抄post定假膠撚連登仔

咁多次之後拖鞋有冇香港腳？

王家衛新戲
梁朝偉：「我食完之後無任何事改變過，而佢平均每兩個星期上黎搵我一次，差唔多成年
但有一次我見住佢着個對拖鞋，於是我知佢講大話」

好耐無睇過d咁高質既文野

LM

有冇全篇解讀
個結構有d似狂人日記

g

個醫生係你家姐男友？

呢位ching轉風向都幾勁

我剩係知你垃圾d

你腳臭唔話你知

樓主我覺得你好有創意

家姐=一個女人
樓主=閪 因為佢係阿妺，妹妹都有人用嚟暗喻為閪
腳=男友條J
嘔黃膽水=個閪發炎
開藥=醫病

我係諗唔明拖鞋 又話佢被人用咗好多手 又話佢唔存在 有冇人明拖鞋=？

Child 登果然出唔到高汁潮文

一開頭認真睇 之後開始暴走

又抄隔離野擺過黎
有時俾人笑真係自己攞黎

西瓜？

笑撚死

係咪特登貼過黎等人屌
貼返個來源好撚難呀？

只係諗住將啲好野分享比更多人睇
你知嫁啦 高登都冇人既 咁高汁既人貼左成日果邊先得百幾二百正皮，呢邊幾個鐘就千二

child登真係child登 仲理直氣壯

笑撚死 好似好撚威咁
我係你就潛水算

入左u未
試下直抄

christopher nolan

加個reference基本啦 唔洗cited返邊個原作咩 小朋友